我好似開始係迷失中搵返自己

開始搵返一個樂觀 鐘意成日笑 比歡樂其他人既自己
好開心

恭喜你變返一個On9仔

雖然我係一個ON9仔 但至少我係一個會努力既ON9仔
最近諗通左D野
ON9係我性格 帶比你地歡樂我會開心
ON9同識照顧人係可以共存
無謂令自己變成一個懶係認真嚴肅成熟既人

加油呀 係一個好好嘅開始
希望你以後都咁開心
點解會有咁嘅轉變嘅？

你真係問起我
可能呢幾個星期
思考得太多人生哲理
睇太多人地既愛情故事
反思呢兩年感情既一點一滴
嘗試逼自己做一個嚴肅認真成熟既男人
但慢慢我覺得唔似自己
就想一直搵個平衡點
點樣可以做自己同時又可以識得照顧人又會為目標努力進步
岩岩聽聽下歌就諗通左

過2日又頹返

屌你

暫時呢一刻 我都唔會比自己頹落去既
至少我有PLANING每日應該要做D咩
或者係我想改變D咩
就好似
要減肥>我隔日要做HIIT/每日控制自己糖奶吸收量/要食多菜烚蛋
要練好英文FOR將來考牌>每日用半個鐘至一個鐘搵篇英文文章讀下/每粒字都要查清楚練讀音
要提升自己果行既知識>每日上網睇人打既BLOG/睇返文章
要減壓>每日玩SWITCH半個鐘至一個鐘左右/唱歌
學煮野食>假日搵我媽學野

雖然我份人鐘意係EX面前做ON9野
但我同自己講 我唔會再犯同一個錯 (就係不懂分吋 係唔岩TIMING做ON9野)
呢方面真係表現得好唔成熟 好似只係得自己開心 忽略左人地覺唔覺我開心 (大家千其唔好學)

呢幾個星期令我學識一句野
接受自己既唔完美 先可以令自己進步
一陣又要行商務搵書 每日都好BUSY

加油

你覺得開心就得 加油

So far 都keep左上面果堆野差唔多兩星期
習慣都係由每日累積

多謝巴打

唔好去商務啦

我果頭得商務咋

其實想去誠品不過太遠了

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

希望幫到你

唔該哂絲打

做自己最開心

Btw 幾欣賞你 我都成日想做到好似你個plan咁 不過通常都做唔到

我覺得可以慢慢調整既
最重要係踏出第一步嘗試先

都係嘅 可以唔洗對自己太嚴格

係咪有啲野啓發到你啊

其實無 只係覺得一個人應該有返自尊同自信同埋目標

我對自己嚴格姐 有時都會好累 好想抖下

呢句又岩，無自信既話，做起事上黎都會覺得爭緊啲嘢咁

加油 你好叻 好多人仲迷失緊 包括我都係

係呀 會雙目無神
混混噩噩咁
好唔想照鏡見到自己咁樣

我唔叻 人比人比死人
如果你覺得迷失
問一問自己 你想要一個點既人生
過得開心 自己開心就好

自信心呢樣野真係好難建立既。慢慢黎啦

真係好唔容易

鳩佬都係浪漫嘅

浪漫都只係留果比一個人

有自信都係一種自我尊重黎
但要小心唔好變自大

難易度都係你手中

啱
留個名支持
巴打加油

真嘅 好重要

多謝支持巴打

寶湖道街市有間二手書店，好撚正可以發掘下

wow 嗰一個依然係ex?

果一個我鐘意既人

搵日行下先 thanks 絲打

Very inspiring

有無多啲香港二手書店介紹

2:01 開始

冇事就好了

即係即將出現令你鍾意嘅人
鳩佬萬歲

可能有 可能無
總之為自己努力啦

有個朋友話佢以前唔明wkw有咩好睇
後來有個女仔同佢講3分鐘朋友
佢就明wkw嘅意義嘞

機會留給有準備的人

我都係咁話

啱呀巴打，應該做返自己
與其成日要為人地變，點解唔係為自己
做返自己最想做嘅野，最真實嘅自己

巴打你兩個星期入面有冇試過去面對返令你迷失嘅嗰樣野？

因為我之前都差唔多情況 但發現原來自己係逃避而唔係坦然面對到 所以一出事就會全部打回原形

如果你一直都面對到嘅 咁恭喜晒
如果唔係嘅 我建議可以慢慢面對返 睇下自己係咪真係ok無問題 費事之後一鋪清袋

有呀
我諗我都已經面對到
逃避係無用

接受現實 接受自己 先最有用
好多人接受唔到分手
係因為幻想往日既回憶變做現實

忘記左自己既吸引力同方向係好大問題